國慶一出街 周街都係蝗發洩區

好地地放假出街行下
同圍都係gip
一家大細企左係路中唔知做乜
衝緊上地鐵 前面個蝗女冇拿拿停低 擋住左上唔到車
下一架車黎 d人都未落晒車 蝗媽蝗仔就拉住個gip衝上車
一早起身就冇晒放假mood